	4. Topic Name - AWS Certified SysOps Administrator - Associate 
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	2. Amazon Web Services (AWS) Fundamentals for System Administrators
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. Which of the following is not an AWS security method?
	
	A - Active Directory Authentication
	
	B - IAM

	C - Security Groups

	D - VPC

Answer: A - Active Directory Authentication

--------------------------------------------------------------------------------
2. AWS infrastructure is built in such a way that it will never experience a failure.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
3. You are allowed to export AWS provided AMIs.
	
	A - True
	
	B - False

Answer: B - False

--------------------------------------------------------------------------------
4. The price of an instance varies depending on the region it is provisioned in.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

--------------------------------------------------------------------------------
5. How many hours of EC2 instances do you get per month with the free tier?
	
	A - 740
	
	B - 720

	C - Unlimited

	D - 750

Answer: D - 750

---------------------------------------------------------------------------------
6. How many essential characteristics does cloud have?
	
	A - 7
	
	B - 3

	C - 5

	D - 4

Answer: C - 5

--------------------------------------------------------------------------------
7. Route 53 has a:
	
	A - 99.9% uptime SLA and is available in each AWS Region
	
	B - 99.99% uptime SLA and is available in strategic AWS EdgeLocations

	C - 99.999% uptime SLA and is available in all AWS EdgeLocations

	D - 100% uptime SLA and is available in all AWS EdgeLocations

Answer: D - 100% uptime SLA and is available in all AWS EdgeLocations


--------------------------------------------------------------------------------
8. Which of the following CloudFront statements is correct?
	
	A - CloudFront is a global Content Delivery Network that caches static content.
	
	B - None of these

	C - CloudFront is an automation tool that deploys web content and synchronizes it.

	D - CloudFront is available in all AWS EdgeLocations, caches static content and proxy dynamic content.

Answer: D - CloudFront is available in all AWS EdgeLocations, caches static content and proxy dynamic content.

--------------------------------------------------------------------------------
9. How many total Regions does AWS currently have?
	
	A - 11
	
	B - 8

	C - 10

	D - 9

Answer: A - 11

--------------------------------------------------------------------------------
10. EBS storage supports differential snapshopts
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
11. Which of the following is not a cloud service model
	
	A - DRaaS
	
	B - SaaS

	C - PaaS

	D - IaaS

Answer: A - DRaaS

--------------------------------------------------------------------------------
12. Which was the first AWS service to launch?
	
	A - S2
	
	B - S3

	C - EC2

	D - Web Hosting

Answer: B - S3

--------------------------------------------------------------------------------
13. An 80% annual utilization instance is most cost effective if consumed ___ .
	
	A - Heavy RI
	
	B - Light RI

	C - On-demand

	D - Medium RI

Answer: D - Medium RI

--------------------------------------------------------------------------------
14. Your credit card will be billed if you use more than the resources assigned to the free tier.
	
	A - True
	
	B - False

Answer: A - True

---------------------------------------------------------------------------------
15. Security groups are:
	
	A - lbject level traffic firewall and stateless.
	
	B - object level traffic firewall and stateful.

	C - subnet level traffic firewall and stateful.

Answer: B - object level traffic firewall and stateful.

--------------------------------------------------------------------------------
16. Glacier can be used ___ .
	
	A - To build SaaS applications
	
	B - To backup my files directly from Windows

	C - To initiate a backup using the Glacier agent

	D - By third party software as a platform

Answer: D - By third party software as a platform


--------------------------------------------------------------------------------
17. Which of the following is not supported by Elastic Beanstalk?
	
	A - IIS
	
	B - Ruby

	C - Cassandra

Answer: C - Cassandra

--------------------------------------------------------------------------------
18. With RDS databases you can bring your own license
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

--------------------------------------------------------------------------------
19. Ephemeral storage is:
	
	A - temporary storage, free storage and data persists on reboot.
	
	B - permanent local storage, free storage and data is lost on termination.

	C - permanent local storage, free storage and data persists on termination.

	D - temporary storage, free storage and data does not persists on reboot.

Answer: A - temporary storage, free storage and data persists on reboot.

--------------------------------------------------------------------------------
20. How many emails can you send per day using AWS services?
	
	A - 5000
	
	B - 10000

	C - 15000

	D - 1000

Answer: B - 10000

--------------------------------------------------------------------------------
21. You can use the free tier for:
	
	A - 12 months
	
	B - Free tier is always available

	C - 3 months

	D - 6 months

Answer: A - 12 months

--------------------------------------------------------------------------------
22. One ECU is based on which generation of Intel processor? 
	
	A - 2008 Xeon
	
	B - Opteron

	C - Nehalem

	D - Core2

Answer: B - Opteron

--------------------------------------------------------------------------------
23. Which of the following is not an EC2 instance type?
	
	A - network optimized
	
	B - compute optimized

	C - micro

	D - memory optimized

Answer: A - network optimized

---------------------------------------------------------------------------------
24. Simple Compute Service (SCS) is an AWS simple service.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
25. Elastic load balancers (ELB) are:
	
	A - a single region and multiple availability zones.
	
	B - multiple regions and a single availability zone.

	C - multiple regions and multiple availability zones.

	D - a single region and a single availability zone.

Answer: A - a single region and multiple availability zones.

--------------------------------------------------------------------------------
26. Simple Notification Service (SNS) supports the following:
	
	A - HTTP, HTTPS, SMS, Email, Email-JSON, eFax
	
	B - HTTP, HTTPS, SMS, Email, phone call

	C - HTTP, HTTPS, SMS, Email, Email-JSON

	D - HTTP, HTTPS, SMS, Email

Answer: C - HTTP, HTTPS, SMS, Email, Email-JSON

--------------------------------------------------------------------------------
27. CloudFront works with AWS services and non-AWS services.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

--------------------------------------------------------------------------------
28. EBS storage is:
	
	A - persistent and not internet accessible.
	
	B - persistent and internet accessible.

	C - non-persistent and internet accessible.

	D - non-persistent and not internet accessible.

Answer: A - persistent and not internet accessible.

--------------------------------------------------------------------------------
29. The Amazon API allows for authentication.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

--------------------------------------------------------------------------------
30. Which of the following is not a current AWS Certification track?
	
	A - Cloud Architect
	
	B - Solution Architect

	C - SysOps Administrator

	D - Developper

Answer: A - Cloud Architect

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	3. Optimizing and Managing Distributed Systems on AWS
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. Custom CloudWatch metrics must be created in the Console before sending in data points.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
2. Which of these is a characteristic of an ElastiCache cluster?
	
	A - Spans availability zones within a single region
	
	B - Has a maintenance window

	C - Auto-scales based on usage

	D - Cache nodes of different sizes

Answer: B - Has a maintenance window

---------------------------------------------------------------------------------
3. The content is pushed to edge locations from the origin servers.
	
	A - True
	
	B - False

Answer: B - False

--------------------------------------------------------------------------------
4. Elastic Beanstalk is a good fit for you if you:
	
	A - All of the above
	
	B - have a web application

	C - want a user interface for Auto Scaling settings

	D - want components to be managed as a group

Answer: A - All of the above

--------------------------------------------------------------------------------
5. What technology forms the foundation of Amazon OpsWorks?
	
	A - Puppet
	
	B - DevOps

	C - CloudFormation

	D - Chef

Answer: D - Chef

--------------------------------------------------------------------------------
6. You can not only send in a single data point to CloudWatch, but also aggregated statistics.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

--------------------------------------------------------------------------------
7. Which of the below is NOT an way to scale servers in an Auto Scaling policy?
	
	A - Multiplier change
	
	B - Change in capacity

	C - Exact capacity

	D - Percentage change

Answer: A - Multiplier change

---------------------------------------------------------------------------------
8. How do you invalidate content in a CloudFront distribution?
	
	A - Navigate to the edge location viewer and choose which files to invalidate
	
	B - Use SNS to send notifications to each edge location

	C - Use invalidation tab of distribution properties page, enter the path of the object to invalidate

	D - Browse to the origin server and click the "invalidate" button next to the object

Answer: C - Use invalidation tab of distribution properties page, enter the path of the object to invalidate


--------------------------------------------------------------------------------
9. What is something that you typically would NOT want to store in cache?
	
	A - Database results
	
	B - Results of complex calculations

	C - Master transactional data

	D - HTML snippets

Answer: C - Master transactional data

--------------------------------------------------------------------------------
10. What's an example of a CloudFormation template change that won't disrupt the running environment?
	
	A - Modifying the load balancer settings
	
	B - Changing the database engine in RDS

	C - Changing the EC2 server size

	D - Adding a CloudWatch alarm

Answer: D - Adding a CloudWatch alarm

--------------------------------------------------------------------------------
11. What is one benefit of adding CDN services to a distributed cloud system?
	
	A - Lower latency for application users
	
	B - Better availability of static content

	C - All of the above

	D - Less load on web application servers

Answer: C - All of the above

--------------------------------------------------------------------------------
12. What actions can a CloudWatch alarm perform?
	
	A - All of the above
	
	B - Turn off a server

	C - Send an email message

	D - Scale up an auto scaling group

Answer: A - All of the above

--------------------------------------------------------------------------------
13. Which of these components are NOT provisioned with Elastic Beanstalk applications?
	
	A - CloudWatch alarms
	
	B - ElastiCache clusters

	C - Elastic Load Balancer

	D - EC2 servers with Auto Scaling

Answer: B - ElastiCache clusters

---------------------------------------------------------------------------------
14. Consistent hashing relies on the cache server routing cache requests to the right server.
	
	A - True
	
	B - False

Answer: B - False

--------------------------------------------------------------------------------
15. What is the point of a private distribution in CloudFront?
	
	A - Create a distribution that runs on EC2 servers
	
	B - Restrict access to content

	C - None of the above

	D - Push content to a subset of edge locations

Answer: B - Restrict access to content

--------------------------------------------------------------------------------
16. What does it mean to "warm up" an ElastiCache node?
	
	A - Connect it to another cache node for a hot backup
	
	B - Prepare a node for maintenance

	C - Preload data into the cache before the client requests it

	D - Start it before it's needed so that it's online and ready

Answer: C - Preload data into the cache before the client requests it

--------------------------------------------------------------------------------
17. Which of the below is NOT a way for new content to make its way to the CloudFront edge location?
	
	A - Content exipration occurs
	
	B - Adding a new object to the origin server

	C - Copy a file to the edge location service

	D - Performing an invalidation of the object

Answer: C - Copy a file to the edge location service

--------------------------------------------------------------------------------
18. What is NOT a question that I can answer by using Amazon CloudWatch?
	
	A - How many orders have been received by website today?
	
	B - What was the average write units in DynamoDB last month?

	C - None of the above

	D - What is the CPU utilization of a server right now?

Answer: B - What was the average write units in DynamoDB last month?

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	4. AWS Certified SysOps Administrator - Associate
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. AWS ELB is a:
	
	A - Layer 4 load balancer
	
	B - Layer 7 load balancer

	C - Layer 6 load balancer

	D - Layer 5 load balancer

Answer: B - Layer 7 load balancer

--------------------------------------------------------------------------------
2. How many IP addresses that AWS reserve per subnet?
	
	A - 4
	
	B - 3

	C - 5

	D - 6

Answer: C - 5


---------------------------------------------------------------------------------
3. Where are EBS snapshots stored?
	
	A - Amazon Elastic File System (EFS)
	
	B - Amazon S3 RRS

	C - Amazon S3

	D - Amazon S3 Glacier

Answer: C - Amazon S3

--------------------------------------------------------------------------------
4. Which of the following is not an EBS storage type?
	
	A - Provisioned IOPS
	
	B - GP-SSD

	C - Magnetic

	D - Instance Store

Answer: D - Instance Store

--------------------------------------------------------------------------------
5. What is the maximum number of security groups that can be applied per instance?
	
	A - 100
	
	B - 5

	C - 10

	D - 50

Answer: B - 5

--------------------------------------------------------------------------------
6. Which of the following is not an Amazon S3 feature?
	
	A - Versioning
	
	B - Snapshots

	C - Cross Region Replication

	D - Data lifecycle management

Answer: B - Snapshots

--------------------------------------------------------------------------------
7. Which of the following is not a current AWS Certification track?
	
	A - Cloud Architect
	
	B - Developer

	C - Solution Architect

	D - SysOps Administrator

Answer: A - Cloud Architect

---------------------------------------------------------------------------------
8. Which of the following is not a VPN type supported at the AWS platform level?
	
	A - Remote Office
	
	B - Direct Connect

	C - Site-to-Site

	D - VPC Peering

Answer: A - Remote Office

--------------------------------------------------------------------------------
9. Reserved instances also reserve capacity:
	
	A - True
	
	B - False

Answer: A - True

--------------------------------------------------------------------------------
10. In order to point your own domain to your AWS static website hosting:
	
	A - You must host your domain on Amazon Route S3
	
	B - You cannot point an external doimain to AWS S3 static website hosting

	C - You can host your DNS anywhere and point to S3 website

Answer: C - You can host your DNS anywhere and point to S3 website

--------------------------------------------------------------------------------
11. Best practices dictate that you only use the root account for very specific functions. 
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
12. What methods does Auto Scaling support for configuring an EC2 instance during deployment?
	
	A - Bootstrapping
	
	B - Scripting

	C - All of the above

	D - Gold image

Answer: C - All of the above

--------------------------------------------------------------------------------
13. Security Groups are:
	
	A - Stateless - traffic strictly filtered
	
	B - Stateless - return traffic not allowed

	C - Stateful - return traffic allowed

	D - Stateful - traffic strictly filtered

Answer: C - Stateful - return traffic allowed

---------------------------------------------------------------------------------
14. Read replicas are synchronously replicated:
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
15. Multiple ELBs can be deployed per region:
	
	A - True
	
	B - False

Answer: A - True

--------------------------------------------------------------------------------
16. What CIDR block range can be configured with a VPC?
	
	A - 14 - 26
	
	B - 16 - 28

	C - 18 - 32

	D - 15 - 36

Answer: B - 16 - 28

--------------------------------------------------------------------------------
17. Amazon S3 and S3 RRS are built with a durability of:
	
	A - Standard: 8 nines, RRS: 3 nines
	
	B - Standard: 11 nines, RRS: 4 nines

	C - Standard: 10 nines, RRS: 4 nines

	D - Standard: 12 nines, RRS: 3 nines

Answer: B - Standard: 11 nines, RRS: 4 nines

--------------------------------------------------------------------------------
18. Custom metrics are not currently supported with CloudWatch:
	
	A - True
	
	B - False

Answer: B - False

---------------------------------------------------------------------------------
19. What is the maximum IOPS/volume for Provisioned IOPS?
	
	A - 48,000
	
	B - 20,000

	C - 64,000

	D - 10,000

Answer: B - 20,000

--------------------------------------------------------------------------------
20. VPC Peering allows transitive peering:
	
	A - True
	
	B - False

Answer: B - False

--------------------------------------------------------------------------------
21. Which of the following are valid EBS backup options? 
	
	A - API integration
	
	B - Snapshots

	C - All of the above

	D - Agent-based approach

Answer: C - All of the above

--------------------------------------------------------------------------------
22. Which of the following is not a supported RDS database?
	
	A - DB2
	
	B - Amazon Aurora

	C - MySQL

	D - Oracle

Answer: A - DB2

--------------------------------------------------------------------------------
23. AWS ELB's architecture is region wide.
	
	A - True
	
	B - False 

Answer: A - True

--------------------------------------------------------------------------------
24. PRDS does not have reserved instance pricing similar to EC2:
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

---------------------------------------------------------------------------------
25. Amazon S3 is a file system:
	
	A - True
	
	B - False

Answer: B - False

--------------------------------------------------------------------------------
26. Port redundancy is available by default for:
	
	A - Direct Connect
	
	B - Internet-based VPN

Answer: B - Internet-based VPN

--------------------------------------------------------------------------------
27. Which of the following is not a category that Trusted Advisor can report against?
	
	A - User Experience
	
	B - Performance

	C - Cost

	D - Security

Answer: A - User Experience

--------------------------------------------------------------------------------
28. What is the default delay between EC2 instance deployment when using Auto Scaling groups?
	
	A - 200 seconds
	
	B - 100 seconds

	C - 50 seconds

	D - 300 seconds

Answer: D - 300 seconds

--------------------------------------------------------------------------------
29. EBS volumes can be transferred between AZs?
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

---------------------------------------------------------------------------------
30. Which of the following is not an Auto Scaling Component?
	
	A - Amazon CloudWatch
	
	B - Auto Scaling Groups

	C - Scaling Plans

	D - Launch Configuration

Answer: A - Amazon CloudWatch
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	5. AWS Security Operations: Securing Core AWS Infrastructure Services
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. How can SSL offload be customized for specific customer needs?
	
	A - Enable encryption using HTTPS only listeners.
	
	B - Upload a customer security certificate.

	C - Create a custom security policy.

	D - Deploy IAM policys per customer.

Answer: C - Create a custom security policy.

--------------------------------------------------------------------------------
2. What virtual multifactor authentication protocol choices is required for the root account ?
	
	A - The virtual devices must support the time-based, one-time password standard
	
	B - Open ID connect

	C - SMS MFA

	D - SAML 2.0

Answer: A - The virtual devices must support the time-based, one-time password standard

---------------------------------------------------------------------------------
3. Each AWS account has two unique IDs. Name them.
	
	A - Username and account ID
	
	B - Canonical ID and password

	C - AWS Username and password

	D - Canonical ID and account ID

Answer: D - Canonical ID and account ID

--------------------------------------------------------------------------------
4. What security feature ensures no compromise of session keys during operation?
	
	A - Perfect forward secrecy
	
	B - Sticky sessions

	C - Server order preference

	D - SSL offload

Answer: A - Perfect forward secrecy

--------------------------------------------------------------------------------
5. When EBS volumes are created, who has access?
	
	A - All power users
	
	B - The AWS account that created the volume

	C - All tenant administrators

	D - By default any IAM user

Answer: B - The AWS account that created the volume

--------------------------------------------------------------------------------
6. What is the benefit of nesting IAM groups at AWS?
	
	A - Nested groups override any default group listings.
	
	B - Nested group members have easier access to more resources.

	C - IAM groups can't be nested.

	D - Allowing users to belong to multiple groups.

Answer: C - IAM groups can't be nested.

--------------------------------------------------------------------------------
7. To control access to storage what type of policy should be deployed?
	
	A - In-line
	
	B - Tag based

	C - Resource-based

	D - Managed policy

Answer: C - Resource-based

---------------------------------------------------------------------------------
8. What network component cannot be changed on an instance?
	
	A - The default network interface (eth0)
	
	B - The Mac address

	C - The public IPv4 address

	D - The primary IPv4 address

Answer: A - The default network interface (eth0)

--------------------------------------------------------------------------------
9. What is the key feature of an elastic network interface?
	
	A - Elastic network interfaces increase bandwidth and decrease latency.
	
	B - Elastic network interfaces provide automatic failover.

	C - Elastic network interfaces provide a static public IP address.

	D - When an elastic network interface moves to a new instance, network traffic is redirected automatically.

Answer: D - When an elastic network interface moves to a new instance, network traffic is redirected automatically.

--------------------------------------------------------------------------------
10. How can you effectively monitor your load balancer operation?
	
	A - Deploying AWS Config
	
	B - Creating health checks via Route 53

	C - Reviewing CloudTrail reports

	D - Using CloudWatch metrics

Answer: D - Using CloudWatch metrics

--------------------------------------------------------------------------------
11. When designing IAM goals for AWS deployments access to resources should be granted based on what criteria?
	
	A - Access granted based on least privilege
	
	B - Access granted based on administrative requirements

	C - Access granted based on application types

	D - Access granted based on corporate privileges currently deployed on site

Answer: A - Access granted based on least privilege

--------------------------------------------------------------------------------
12. What key component is required to access the AWS management console?
	
	A - A valid password
	
	B - Install the AWS management console add-in

	C - An identity and access management policy

	D - An access key

Answer: A - A valid password

--------------------------------------------------------------------------------
13. When is IAM policy checked?
	
	A - Every time access as requested
	
	B - Every 12 hours

	C - On a need for access basis

	D - Every 15 minutes

Answer: A - Every time access as requested

---------------------------------------------------------------------------------
14. What two types of hosts are supported by the application load balancer?
	
	A - Layer 7 Applications
	
	B - Both instances and containers

	C - IAM groups and target groups

	D - Both Linux and Windows instances

Answer: B - Both instances and containers

--------------------------------------------------------------------------------
15. What is the definition of a VPC at AWS?
	
	A - Isolated network within the AWS cloud
	
	B - Flat virtual network shared by all AWS customers

	C - Software defined network with predefined address ranges

	D - Software defined network hosted by a single availability zone

Answer: A - Isolated network within the AWS cloud

--------------------------------------------------------------------------------
16. What key cloud feature does Route 53 integrate with at AWS?
	
	A - Elastic load balancer's
	
	B - CloudWatch

	C - Health checks

	D - CloudTrail

Answer: C - Health checks

--------------------------------------------------------------------------------
17. By default how do subnets handle routing requests within a VPC?
	
	A - Subnets within the VPC can route to each other.
	
	B - Custom route tables must be created from private and public roads.

	C - Custom route tables must be created for all private routes.

	D - Route tables are automatically created based on IP address range selected.

Answer: A - Subnets within the VPC can route to each other.

--------------------------------------------------------------------------------
18. How do federated users gain access to AWS resources?
	
	A - Long-term security credentials assigned to the user secret access key.
	
	B - Permissions are attached to the IAM user or group associated with the corporate user.

	C - Permissions are defined for federated users using IAM roles.

	D - Short-term security credentials assigned to the user secret access key.

Answer: C - Permissions are defined for federated users using IAM roles.

---------------------------------------------------------------------------------
19. What network levels can the classic ELB function up to?
	
	A - Level 4
	
	B - All network levels

	C - Level 7

	D - Only the application level

Answer: A - Level 4

--------------------------------------------------------------------------------
20. What is the key feature of an elastic IP address?
	
	A - The assigned static IP address can be moved from one location to another.
	
	B - Elastic network addresses can be both public or private addresses.

	C - The static IP address is linked to your account.

	D - Can be assigned to multiple network locations at the same time.

Answer: A - The assigned static IP address can be moved from one location to another.

--------------------------------------------------------------------------------
21. How do you disable your root account at AWS?
	
	A - You can't disable your account.
	
	B - Set up detailed billing policies.

	C - SMS Multifactor authentication

	D - IAM policies

Answer: A - You can't disable your account.

--------------------------------------------------------------------------------
22. What type of networks can the classic ELB operate on?
	
	A - On site to site VPNs only
	
	B - Both public and private networks up to Layer 4

	C - Only public networks up to Layer 4

	D - Only private networks up to Layer 4

Answer: B - Both public and private networks up to Layer 4

--------------------------------------------------------------------------------
23. What is the distinctive difference between dedicated instances and dedicated hosts?
	
	A - Single tenancy
	
	B - Full access to the CPU cores

	C - Full access to the hardware resource

	D - Physical hardware isolation

Answer: B - Full access to the CPU cores

--------------------------------------------------------------------------------
24. If resources at AWS have been created by a no other account, what feature can be enabled to share access to resources?
	
	A - Cross Account Access
	
	B - Creating additional accounts for access to the required resources

	C - Enabling consolidated billing

	D - IAM role policies

	E - Administrative IAM policies linked to required resources

Answer: A - Cross Account Access

---------------------------------------------------------------------------------
25. Where can details be reviewed regarding user passwords?
	
	A - Review CloudWatch alerts
	
	B - Viewing the Credential Report

	C - Through the properties of the users account

	D - Analysis of CloudTrail reports

Answer: B - Viewing the Credential Report

--------------------------------------------------------------------------------
26. What types of subnets can be chosen within your VPC?
	
	A - Public and hybrid subnets
	
	B - Private subnets

	C - Both public and private subnets can be created.

	D - Hybrid subnets

Answer: C - Both public and private subnets can be created.

--------------------------------------------------------------------------------
27. In front of what does the Web Application Firewall sit?
	
	A - ALB and S3
	
	B - S3 and ALB

	C - EC2 and S3

	D - ALB and CF

Answer: D - ALB and CF

--------------------------------------------------------------------------------
28. What is the benefit of deploying an in-line policy?
	
	A - If the principles deleted, the policy is still deployed.
	
	B - Maintain a strict one to one relationship between the policy and selected principal.

	C - In-line policies are created for the customer by AWS.

	D - In-line policies can be deployed to multiple identities at the same time.

Answer: B - Maintain a strict one to one relationship between the policy and selected principal.

--------------------------------------------------------------------------------
29. To access resources or users outside of AWS what must be attached to your subnet?
	
	A - Defined network access control lists
	
	B - Security groups

	C - Elastic IP addresses

	D - A gateway device

Answer: D - A gateway device

---------------------------------------------------------------------------------
30. What is the purpose of elastic load-balancing?
	
	A - Balancing the storage load on the elastic file system
	
	B - Balancing performance of Web servers

	C - Distribution of incoming traffic across multiple instances

	D - Scaling instances up or down based on demand

Answer: C - Distribution of incoming traffic across multiple instances

--------------------------------------------------------------------------------
31. What type of network must a dedicated instance be deployed on?
	
	A - In a VPC
	
	B - Private only

	C - Public only

	D - In a Classic EC2 network

Answer: A - In a VPC

--------------------------------------------------------------------------------
32. What is the secret access key used for at AWS?
	
	A - Authentication to the AWS console
	
	B - Access to resources through automation

	C - Authentication using the CLI

	D - Developing using the SDK

Answer: B - Access to resources through automation

--------------------------------------------------------------------------------
33. When an EBS snapshot is shared, who can alter the original snapshot?
	
	A - Shared snapshots cannot be altered.
	
	B - Only the root user of the account

	C - IAM policy defines access rules for snapshots.

	D - Any administrator account

Answer: A - Shared snapshots cannot be altered.

--------------------------------------------------------------------------------
34. What security tool should be used to create a second access key?
	
	A - Use the create-access-key command
	
	B - Run the Access Advisor

	C - Using CloudTrail reports

	D - The IAM Console

Answer: D - The IAM Console

--------------------------------------------------------------------------------
35. Where is Route 53 located in the AWS ecosystem?
	
	A - Region
	
	B - Availability zone

	C - Edge location

	D - Hybrid location

Answer: C - Edge location

---------------------------------------------------------------------------------
36. What types of permissions does and IAM policy control?
	
	A - Explicit disallow
	
	B - Implicit access

	C - Implicit disallow

	D - Explicit access

	E - Allow or deny

Answer: E - Allow or deny

--------------------------------------------------------------------------------
37. What common LDAP service is used in federating corporate users to AWS?
	
	A - AWS directory services
	
	B - Google authenticator

	C - Open ID

	D - SAML 2.0

Answer: A - AWS directory services

--------------------------------------------------------------------------------
38. What is AWS Shield?
	
	A - EC2 firewall
	
	B - Edge firewall

	C - A DDos protection service

	D - Network layer protection

Answer: C - A DDos protection service

--------------------------------------------------------------------------------
39. What happens if you find your instant size is inadequate for your needs?
	
	A - Use commandline tools to scale instance size up or down.
	
	B - Restore from backup to new instance type.

	C - Shut down the instance, change instance type, and restart the instance.

	D - Instances must be rebuilt from scratch to change size.

Answer: C - Shut down the instance, change instance type, and restart the instance.

--------------------------------------------------------------------------------
40. What happens when storage and memory resources are discarded?
	
	A - Open a ticket with AWS support to clean discarded resources.
	
	B - Storage is automatically reset and memory is automatically scrubbed.

	C - Storage is scrubbed, and memory is reset automatically.

	D - Both storage and memory resources are cleaned upon request only.

Answer: B - Storage is automatically reset and memory is automatically scrubbed.

---------------------------------------------------------------------------------
41. When authenticating against an EC2 Instance what IAM policies are required?
	
	A - Role-based policy
	
	B - Logging onto an EC2 instance is not controlled by IAM policy

	C - Access-based policy

	D - Group-based policy

Answer: B - Logging onto an EC2 instance is not controlled by IAM policy

--------------------------------------------------------------------------------
42. Name the four common elements in an IAM policy.
	
	A - Username, resources, principal, and actions
	
	B - Security principles, assigned actions, effect, and resources

	C - Resources, core effects, mandated actions, and principles

	D - Resources, actions, effect, and principal

Answer: D - Resources, actions, effect, and principal

--------------------------------------------------------------------------------
43. What is the definition of a managed policy?
	
	A - Custom policy controlled by the customer
	
	B - Deployed by the customer

	C - Created and maintained by AWS

	D - Policies applied to users and groups

Answer: C - Created and maintained by AWS

--------------------------------------------------------------------------------
44. What's one difference between a network access control lists and a security group?
	
	A - Security groups can span availability zones.
	
	B - Security groups control subnet access, and network access control lists control instance access.

	C - Security groups control instance access; network access control lists manage subnet access.

	D - Security groups are stateless; network access control lists are stateful.

Answer: C - Security groups control instance access; network access control lists manage subnet access.

--------------------------------------------------------------------------------
45. How can Windows instances take advantage of paravirtualization services at AWS?
	
	A - There is PV support for network and storage drivers.
	
	B - Select compute optimized instances when deploying Windows.

	C - Upgrade Windows instances to Windows Server 2016 Datacenter.

	D - Windows instances cannot take advantage of her paravirtualization.

Answer: A - There is PV support for network and storage drivers.

--------------------------------------------------------------------------------
46. How are Amazon EC2 key pairs used for Windows authentication?
	
	A - Decryption of the user logon credentials
	
	B - Decryption of the administrator password

	C - Encryption and decryption of logon information zip file

	D - Decryption of the administrators secret key

Answer: B - Decryption of the administrator password

---------------------------------------------------------------------------------
47. What is the purpose of the AWS security token service with regard to federated users?
	
	A - Security credentials are provided when requested by end-users.
	
	B - Federated users are provided with temporary security credentials.

	C - Security credentials are provided for access to AWS resources.

	D - To integrate AWS Active Directory services with customers corporate Active Directory services.

Answer: B - Federated users are provided with temporary security credentials.

--------------------------------------------------------------------------------
48. How can AWS customers confirm that identity and access management security controls are verifiable?
	
	A - Reviewing the ISO 27001 audit
	
	B - Reviewing the SOC-2 audit

	C - Reviewing the SOC-3 audit

	D - Reviewing current IAM settings

Answer: C - Reviewing the SOC-3 audit

--------------------------------------------------------------------------------
49. IAM policy defines what key component?
	
	A - Compliance and integrity
	
	B - Integrity and encryption

	C - Authorization and compliance

	D - Authentication and authorization

Answer: D - Authentication and authorization

--------------------------------------------------------------------------------
50. What IAM policy choices control root account authentication?
	
	A - IAM group policy
	
	B - IAM policies in general

	C - Multifactor authentication

	D - IAM username policy

Answer: C - Multifactor authentication


---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	6. Mastering AWS Command-line Interface Operations
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. Which of these statements best describes AWS Lambda?
	
	A - Datastream analysis
	
	B - Workflow orchestration for multiple tasks

	C - Serverless technology for running functions

Answer: C - Serverless technology for running functions

--------------------------------------------------------------------------------
2. Which of these tools can assist with designing an environment stop/start process?
	
	A - EC2 instances
	
	B - Service dependency map

	C - API credentials

Answer: B - Service dependency map

---------------------------------------------------------------------------------
3. Which of these most accurately describes the AWS CLI?
	
	A - Compiled executables written in C# that enable end users to access the AWS service API endpoints
	
	B - A unified single command that interfaces between the end user and the various AWS service API endpoints

	C - Downloadable java libraries that can be run as executables to access the AWS service API endpoints

Answer: B - A unified single command that interfaces between the end user and the various AWS service API endpoints


--------------------------------------------------------------------------------
4. Which of these is a true statement when copying an object into an S3 bucket that is owned by another account?
	
	A - Object ownership follows the account performing the copy or upload.
	
	B - Object ownership is irrelevant.

	C - Object ACLs are more important than object ownership.

	D - Object ownership follows the bucket.

Answer: A - Object ownership follows the account performing the copy or upload.

--------------------------------------------------------------------------------
5. Which of these credential locations will be tested first when using the AWS CLI?
	
	A - Instance profile credentials
	
	B - Config file

	C - Environment variables

	D - Credentials file

Answer: C - Environment variables

--------------------------------------------------------------------------------
6. Which service is used to directly generate instance profile credentials, which are visible via EC2 instance metadata?
	
	A - EC2
	
	B - EBS

	C - KMS

	D - STS

Answer: D - STS

--------------------------------------------------------------------------------
7. Which command line option helps restrict the amount of output when using the CLI?
	
	A - --region
	
	B - --dry-run

	C - --filter

	D - --output

Answer: C - --filter

---------------------------------------------------------------------------------
8. Which of these tasks can be easily performed using the AWS Console?
	
	A - Bulk ACL creation
	
	B - Bucket creation

	C - Intra-bucket copies

Answer: B - Bucket creation


--------------------------------------------------------------------------------
9. What is the meaning of the statement "The service API is a contract with the customer"?
	
	A - The API can only be changed if all customers agree first.
	
	B - The API can only be added to or extended, not changed or reduced in functionality.

	C - The API is never changed after initial service release.

Answer: B - The API can only be added to or extended, not changed or reduced in functionality.

--------------------------------------------------------------------------------
10. What are the steps involved in deleting an AMI?
	
	A - Terminate AMI, delete snapshots
	
	B - Delete AMI

	C - Deregister AMI, delete snapshots

Answer: C - Deregister AMI, delete snapshots

--------------------------------------------------------------------------------
11. What is the most appropriate AWS feature for sorting EC2 instances?
	
	A - EC2 instance type
	
	B - Subnet

	C - Metadata tags

	D - Security groups

Answer: C - Metadata tags

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	7. Managing AWS Security and Identity
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. MFA should be used for:
	
	A - Priviledged users
	
	B - Every IAM user

	C - The root account

	D - Priviledged users and the root account

	E - Every IAM group

Answer: D - Priviledged users and the root account

--------------------------------------------------------------------------------
2. The best tool to identify excess access keys and passwords that have NOT been rotated recently is:
	
	A - Cloud Trail
	
	B - Trusted Advisor

	C - Amazon Inspector

	D - Access Advisor

	E - Credential Report

Answer: E - Credential Report

--------------------------------------------------------------------------------
3. Which of the following AWS Directory Service offerings does not support transferring FSMO roles:
	
	A - AD Redirector
	
	B - AD Connector

	C - LDAP

	D - Simple AD

	E - Enterprise AD

Answer: D - Simple AD

--------------------------------------------------------------------------------
4. Which of the following is NOT part of Amazon's responsibility?
	
	A - Availability Zones
	
	B - Edge locations

	C - Regions

	D - Network Security

Answer: D - Network Security

--------------------------------------------------------------------------------
5. Which of the following is NOT an MFA option for IAM users?
	
	A - Google Authenticator
	
	B - Biometric

	C - Hardware token (FOB)

	D - SMS (text)

	E - Windows Authenticator

Answer: B - Biometric

--------------------------------------------------------------------------------
6. Which of the following CANNOT have a role assigned to it?
	
	A - Federated User
	
	B - EC2 instance

	C - Web Service

	D - IAM Group

	E - IAM User

Answer: D - IAM Group

--------------------------------------------------------------------------------

7. Which of the following is NOT a type of policy?
	
	A - Inline Policy
	
	B - AWS Managed Policy

	C - Customer Managed Policy

	D - System Managed Policy

Answer: D - System Managed Policy

--------------------------------------------------------------------------------
8. The common parameters passed to AWS to grant federated access regardless of which API include all of the following except:
	
	A - Role name
	
	B - Duration for which the credentials are valid

	C - SAML Token

Answer: C - SAML Token

--------------------------------------------------------------------------------
9. Which of the following is NOT a reason to use multiple AWS accounts?
	
	A - Control access to different workloads by different administrators
	
	B - Reduce the potential damage after a security breach

	C - Control network security

	D - Store auditing and backup data for safe keeping and restricted access

Answer: C - Control network security

--------------------------------------------------------------------------------
10. Which of the following is much more difficult when multiple accounts are used?
	
	A - Visibility of what money is spent on across accounts
	
	B - Maximum volume discounts (they are determined per account)

	C - Security consistency across accounts

Answer: C - Security consistency across accounts


--------------------------------------------------------------------------------
11. CloudTrail can save auditing information to:
	
	A - An S3 bucket per account
	
	B - An S3 bucket per region

	C - An S3 bucket for all accounts owned

Answer: C - An S3 bucket for all accounts owned

--------------------------------------------------------------------------------
12. Which of the following identity sources is NOT supported with AWS?
	
	A - Twitter
	
	B - Google

	C - Amazon

	D - Facebook

Answer: A - Twitter

--------------------------------------------------------------------------------
13. Which of the following uses a Rules Package to determine what gets reported?
	
	A - Amazon Inspector
	
	B - Access Advisor

	C - Cloud Trail

	D - Trusted Advisor

	E - Credential Report

Answer: A - Amazon Inspector

--------------------------------------------------------------------------------
14. IAM Groups should be used to group:
	
	A - IAM Users
	
	B - IAM Roles

	C - IAM Policies

Answer: A - IAM Users

--------------------------------------------------------------------------------
15. IAM roles can be used for which of the following?
	
	A - Both of these
	
	B - Neither of these

	C - Providing applications on EC2 servers access to AWS resources

	D - Identity Federation

Answer: A - Both of these

--------------------------------------------------------------------------------
16. Which of the following is NOT a VPC prerequisite when using AWS Directory Services?
	
	A - Two subnets in two availability zones
	
	B - Default hardware tenancy

	C - Two subnets in two regions

Answer: C - Two subnets in two regions

--------------------------------------------------------------------------------
17. When an object is deleted, which of the following policy type(s) is/are also deleted with it?
	
	A - Customer Managed
	
	B - AWS Managed

	C - None of these  policies must always be deleted separately from objects using them.

	D - Inline

	E - All of these  all policies are automatically deleted.

Answer: D - Inline

--------------------------------------------------------------------------------
18. The root user account looks like which of the following?
	
	A - A user name
	
	B - An account number

	C - A domain user name

	D - An email address

Answer: D - An email address

--------------------------------------------------------------------------------
19. You can require Multi Factor Authentication (MFA) be used with roles.
	
	A - Yes
	
	B - No

Answer: A - Yes

--------------------------------------------------------------------------------
20. To configure access across accounts for users, which of the following actions should be used?
	
	A - Create a duplicate user account in each AWS account for the administrator to use.
	
	B - Federate users and authenticate to a third party or on-premises directory.

	C - Create a role in each other AWS account, assign the correct permissions for that account, and allow the appropriate IAM users access to it.

	D - Put IAM users from each of the accounts in the IAM group(s) in the accounts to which they need access.

Answer: C - Create a role in each other AWS account, assign the correct permissions for that account, and allow the appropriate IAM users access to it.

--------------------------------------------------------------------------------
21. The root account should be used for which of the following?
	
	A - Day-to-day administration
	
	B - Creating IAM users

	C - Initial setup and billing

Answer: C - Initial setup and billing

--------------------------------------------------------------------------------
22. IAM users, groups, and roles cost how much per month?
	
	A - Pennies per thousand objects
	
	B - Nothing--they are free.

	C - Pennies per hundred objects

	D - Pennies per ten thousand objects

Answer: B - Nothing--they are free.

--------------------------------------------------------------------------------
23. To take advantage of the greatest number of features available in Active Directory while having Amazon responsible for the management of the operating system and 
    underlying hardware, you should choose:
	
	A - LDAP
	
	B - AD Redirector

	C - Simple AD

	D - Enterprise AD

	E - AD Connector

Answer: D - Enterprise AD

--------------------------------------------------------------------------------
24. Which AWS Directory Services Offering does not store data in AWS but rather redirects all access to an on-premises Active Directory implementation?
	
	A - Enterprise AD
	
	B - AD Redirector

	C - AD Connector

	D - LDAP
	
	E - Simple AD

Answer: C - AD Connector

--------------------------------------------------------------------------------
25. Which of the following is NOT an available effect?
	
	A - Allow
	
	B - Deny

	C - Permit

Answer: C - Permit

--------------------------------------------------------------------------------
26. The root user credentials should be shared with all top-level administrators.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
27. The best way for administrators in one AWS account to backup administrators in another account (such as for vacation or sickness) is:
	
	A - Create IAM users in each account for the administrators in the other account.
	
	B - Share account names and passwords as needed.

	C - Create roles in each account that can be assumed by administrators in the other account.

	D - Create a generic admin account for administrators in the other account to use.

Answer: C - Create roles in each account that can be assumed by administrators in the other account.

--------------------------------------------------------------------------------
28. Trusted advisor is designed to do which of the following:
	
	A - Find unused IAM Groups
	
	B - Reduce cost

	C - Report on compliance

	D - Find IAM Users with excess permissions

Answer: B - Reduce cost

--------------------------------------------------------------------------------
29. To maximize the safety of data that has been backed up, you should:
	
	A - Backup to two different S3 buckets in different regions.
	
	B - Set permissions on the backup destination to forbid deleting content.

	C - Use Lifecycle policies to manage backups and expire outdated ones.

	D - Backup to a different account.

Answer: D - Backup to a different account.

--------------------------------------------------------------------------------
30. Consolidated billing is used to:
	
	A - Pay for all the charges in multiple AWS accounts.
	
	B - Report on the spending within an account.

	C - Report on the spending across accounts.

Answer: A - Pay for all the charges in multiple AWS accounts.

--------------------------------------------------------------------------------
31. Consolidated Billing can be used to secure volume discounts:
	
	A - Within an account
	
	B - Across multiple accounts

	C - Within a region

Answer: B - Across multiple accounts

--------------------------------------------------------------------------------
32. IAM roles are used when federating with users authenticated outside of AWS, such as Active Directory and Google.
	
	A - True

	B - False

Answer: A - True

--------------------------------------------------------------------------------
33. The Principle of Least Priviledge should be used to:
	
	A - Create as few policies as possible
	
	B - Grant users just enough permissions to do their jobs

	C - Grant as few policies as possible to users

Answer: B - Grant users just enough permissions to do their jobs

--------------------------------------------------------------------------------
34. If trusts are required between Active Directory domains hosted via AWS Directory Services, you must select:
	
	A - AD Redirector
	
	B - Enterprise AD

	C - ADConnector

	D - Simple AD

	E - LDAP

Answer: B - Enterprise AD

--------------------------------------------------------------------------------
35. To utilize AWS Directory Services Enterprise AD offering, which VPC range must be excluded from those you can use:
	
	A - 198.19.0.0/16
	
	B - 10.255.0.0/16

	C - 192.168.0.0/16

	D - 172.16.0.0/16

Answer: A - 198.19.0.0/16

--------------------------------------------------------------------------------
36. Which of the following can occur if the root account is compromised?
	
	A - None of these
	
	B - Resources can be deleted

	C - All of these

	D - Resorces can be created

	E - Data can be stolen

Answer: C - All of these

--------------------------------------------------------------------------------
37. An IAM user may have _____ access keys maximum.
	
	A - 5
	
	B - 2

	C - 1

	D - unlimited

	E - 3

Answer: B - 2

--------------------------------------------------------------------------------
38. IAM accounts can be used to enforce the principle of least privilege.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

--------------------------------------------------------------------------------
39. Which of the following cannot be used to create an IAM policy?
	
	A - Policy Creator
	
	B - Copying an AWS managed policy

	C - Creating a policy in JSON

	D - Policy Generator

Answer: A - Policy Creator

--------------------------------------------------------------------------------
40. Credential Report contains the following information:
	
	A - Regions used by this IAM user
	
	B - Access Key last used object

	C - IAM user last used region

	D - Access Key last used region

Answer: D - Access Key last used region

--------------------------------------------------------------------------------
41. Simple AD uses:
	
	A - Samba
	
	B - Windows Active Directory

	C - Novell eDirectory

Answer: A - Samba

--------------------------------------------------------------------------------
42. Which of the following can have passwords assigned to them?
	
	A - IAM Users
	
	B - IAM Groups

	C - IAM Roles

Answer: A - IAM Users

--------------------------------------------------------------------------------
43. Password policies can be set for which of the following?
	
	A - All IAM users (all get the same policy applied)
	
	B - Each IAM user (individual settings for each user)

	C - All IAM Groups (all get the same policy applied)

	D - IAM Roles

	E - Each IAM group (individual settings for each group)

Answer: A - All IAM users (all get the same policy applied)

--------------------------------------------------------------------------------
44. Which of the following are you responsible for?
	
	A - Networking
	
	B - Data security

	C - Storage

	D - Compute

Answer: B - Data security

--------------------------------------------------------------------------------
45. The root account can be restricted by permissions.
	
	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

--------------------------------------------------------------------------------
46. When a user is moved from one group to another group, what happens to their permissions?
	
	A - They get the permissions from both groups if the groups are nested; if groups are not nested, they get permissions from the group into which they are moved.
	
	B - They recieve the permissions for the new group and lose the permissions of the original group.

	C - Users can't be moved between groups.

	D - Users can't belong to groups.

Answer: B - They recieve the permissions for the new group and lose the permissions of the original group.

--------------------------------------------------------------------------------
47. To troubleshoot policy problems, use ________.
	
	A - Policy Simulator
	
	B - Policy Verifier

	C - Policy Tester

Answer: A - Policy Simulator

--------------------------------------------------------------------------------
48. Roles can be used by IAM users in different AWS accounts.
	
	A - True
	
	B - False

Answer: A - True

--------------------------------------------------------------------------------
49. To access the full set of Trusted Advisor capabilities, you must have:
	
	A - Basic support or higher
	
	B - Business support or higher

	C - Enterprise support or higher

	D - Developer support or higher

Answer: B - Business support or higher

--------------------------------------------------------------------------------
50. Which of the following AWS Directory Service offerings supports LDAPS?
	
	A - Enterprise AD
	
	B - Simple AD

	C - LDAP

	D - AD Connector

	E - AD Redirector

Answer: A - Enterprise AD

----------------------------------------------------------------------------------
51. Which of the following requires an agent in an EC2 instance to gather the data it reports on?
	
	A - Amazon Inspector
	
	B - Cloud Trail

	C - Access Advisor

	D - Credential Report

	E - Trusted Advisor

Answer: A - Amazon Inspector
----------------------------------------------------------------------------------
52. Which of the following is NOT an available AWS Directory Service offering?

	A - LDAP
	
	B - AD Connector

	C - Simple AD

Answer: A - LDAP

----------------------------------------------------------------------------------
53. You have two applications in development by your internal software developers team. Some developers are assigned to App A and 
    some to App B and a few to both. You also have some general permissions that you want to apply to all software developers.
    What is the simplest way to manage security while meeting the needs of each developer and the company?
	
	A - Create three groups. Nest the App A and App B groups in the software group. 
		Assign the developers' IAM users to the appropriate App group based on the project they are working on. Assign permissions as required.
	
	B - Create three groups. Place all the developers' IAM users in the developer group and add them to their individual groups as needed. 
		Assign permissions to each group as required.

	C - Groups are not used with IAM users. Assign the permissions required for each developer's IAM user account directly.

	D - Create two groups because users can only belong to one group at a time. 
		Assign the developers' IAM users to the appropriate groups and assign all the software developer permissions to both groups and then assign 
		the individual app permissions to the two groups as required.

Answer: B - Create three groups. Place all the developers' IAM users in the developer group and add them to their individual groups as needed.
	    Assign permissions to each group as required.

----------------------------------------------------------------------------------
54. When an application needs access to another resoiurce in AWS, such as a DynamoDB Table or a S3 Bucket, the best way to provide the needed credentials is to:
		
	A - Enter the credentials directly in the application for an IAM user.
	
	B - Enter the credentials directly in the application for an IAM role.

	C - Make the resource publicly available so the application can access it.

	D - Assign the EC2 instance a role that has the necessary permissions.

	E - Nothing, this is automatic in AWS.

Answer: D - Assign the EC2 instance a role that has the necessary permissions.

---------------------------------------------------------------------------------
55. Which policy type(s) can be associated with IAM users and IAM roles?

	A - Inline
	
	B - None of these  policies cant be assigned to roles.

	C - AWS Managed

	D - All of these
	
	E - Customer Managed

Answer: C - All of these


----------------------------------------------------------------------------------
56. Which of the following policy types can be versioned and rolled back if necessary?

	A - System Managed Policy
	
	B -Inline Policy

	C - AWS Managed Policy

	D - Customer Managed Policy

Answer: D - Customer Managed Policy

---------------------------------------------------------------------------------
57. Which of the following services is used to associate a role with a federated user?

	A - Security Role Association Service (SRAS)
	
	B - Federated Role Service (FRS)

	C - Amazon Federation Service (AFS)

	D - Security Token Service (STS)

Answer: D - Security Token Service (STS)

----------------------------------------------------------------------------------
58. Which of the following is NOT part of a policy statement?

	A - Conditions
	
	B - What 

	C - Where 

	D - Who 

	E - Effect

Answer: B - Where

---------------------------------------------------------------------------------
59. Access keys should NOT be...

	A - assigned to roles.
	
	B - hard coded in applications.

	C - rotated regularly.

	D - assigned to users.

Answer: B - hard coded in applications.

----------------------------------------------------------------------------------
60. IAM users should be created for:

	A - Groups of users based on role or project they are working on
	
	B - Each user in the company

	C - Each user that needs access to AWS resources

Answer: C - Each user that needs access to AWS resources

---------------------------------------------------------------------------------
61. To receive notifications of Cloud Trail auditing data updates, use it in conjunction with which of these?

	A - SNS
	
	B - SES

	C - SQS

	D - S3

Answer: A - SNS

----------------------------------------------------------------------------------
62. Roles can be required to have users authenticated with MFA to be usable.

	A - True
	
	B - False

Answer: A - True

---------------------------------------------------------------------------------
63. An inline policy can be associated with multiple objects.

	A - False
	
	B - True

Answer: A - False

----------------------------------------------------------------------------------
64. Cloud Trail delivers logs to which of the following?

	A - S3 buckets and RedShift instances
	
	B - S3 buckets and EC2 instances

	C - S3 buckets and CloudWatch Logs groups

	D - S3 buckets and RDS instances

Answer: C - S3 buckets and CloudWatch Logs groups

---------------------------------------------------------------------------------
65. In a policy, a resource is:

	A - A role
	
	B - An AWS object

	C - a network object

	D - An IAM object

Answer: B - An AWS object

----------------------------------------------------------------------------------
66. Policies are written in:

	A - JSON
	
	B - SOAPjr

	C - HTML

	D - XML

Answer: A - JSON

---------------------------------------------------------------------------------
67. Rolling back a policy to a previous version is accomplished by which of the following methods?

	A - Setting the default version of the policy
	
	B - Deleting the later version of a policy to get to the desired version

	C - Selecting the rollback action under policies

Answer: A - Setting the default version of the policy

----------------------------------------------------------------------------------
68. The best tool to identify excess permissions and inactive accounts is:

	A - Amazon Inspector
	
	B - Credential Report

	C - Cloud Trail

	D - Access Advisor

	E - Trusted Advisor

Answer: D - Access Advisor

---------------------------------------------------------------------------------
69. Roles can be used with federated users from all of the following except:

	A - Google
	
	B - Active Directory

	C - Salesforce.com

	D - Facebook

Answer: C - Salesforce.com

----------------------------------------------------------------------------------
70. Roles can be delegated to IAM users only if:

	A - A trust has been established betwen the role creator and the user creator
	
	B - A trust has been established to another AWS account

	C - They are federated with Active Directory users

Answer: B - A trust has been established to another AWS account


----------------------------------------------------------------------------------
71. Auditing answers all of the following questions except which one?

	A - Who
	
	B - How

	C - What

	D - Where

	E - When

Answer: B - How

----------------------------------------------------------------------------------
72. Customer Managed policies are best for which of the following situations?

	A - Those who need granularity and control over specific privileges
	
	B - Those wanting a simple policy experience

	C - Those who are new to AWS policies

Answer: A - Those who need granularity and control over specific privileges

----------------------------------------------------------------------------------
73. Which of the following policy types is deleted when the associated object is deleted?

	A - AWS Managed Policies
	
	B - Customer Managed Policies

	C - System Managed Policies

	D - Inline Policies

Answer: D - Inline Policies

----------------------------------------------------------------------------------
74. When multiple statements exist in a single policy or multiple policies are applied to a single object, the policies are:

	A - ORed
	
	B - Ignored as only one statement per policy or policy per object is allowed

	C - ANDed

	D - XORed

Answer: A - ORed

----------------------------------------------------------------------------------
75. To revert to a previous version if a policy, you select which option?

	A - Revert to policy
	
	B - Set as active policy

	C - Set as default

Answer: C - Set as default

----------------------------------------------------------------------------------
76. IAM Roles can be assumed by:

	A - Applications
	
	B - IAM Users

	C - IAM Groups

Answer: B - IAM Users

----------------------------------------------------------------------------------
77. IAM roles can be assumed by users in other accounts.

	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

----------------------------------------------------------------------------------
78. The least expensive way to store cloud trail data for long periods of time is:

	A - Archiving all data to Glacier
	
	B - S3 Reduced Redundancy Storage

	C - S3 Lifecycle policies in conjunction with Glacier

	D - S3 Infrequent Access

Answer: C - S3 Lifecycle policies in conjunction with Glacier

----------------------------------------------------------------------------------
79. Which type of policies are used with roles to provide access to AWS resources?

	A - Trust and Permission
	
	B - Account and Permission

	C - Account and Access

	D - Trust and Access

Answer: A - Trust and Permission

----------------------------------------------------------------------------------
80. The best tool to identify potential compliance violations is:

	A - Trusted Advisor
	
	B - Cloud Trail

	C - Credential Report

	D - Access Advisor

	E - Amazon Inspector

Answer: E - Amazon Inspector

----------------------------------------------------------------------------------
81. Auditing can be used to look for cost savings.

	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

----------------------------------------------------------------------------------
82. IAM Policies contant all of the following components except:

	A - Resource
	
	B - Effect

	C - Action

	D - Condition

	E - Result

Answer: E - Result

----------------------------------------------------------------------------------
83. If versioning of policies and the ability to revert to a previous version are required, select the _______ policy type.

	A - Inline
	
	B - Customer Managed

	C - Version-enabled

	D - AWS Managed

Answer: B - Customer Managed

----------------------------------------------------------------------------------
84. Cloud Trail is enabled on a _______ basis.

	A - Object
	
	B - Region

	C - Availability Zone

Answer: B - Region

----------------------------------------------------------------------------------
85. When policies are evaluated, the precedence in permissions is:

	A - Least Restricitive
	
	B - Explicit Deny, Explicit Allow, Implicit Deny

	C - Explicit Allow, Explicit Deny, Implicit Deny

	D - Most Restricitive

Answer: B - Explicit Deny, Explicit Allow, Implicit Deny

----------------------------------------------------------------------------------
86. Cloud Trail data can be encrypted.

	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

----------------------------------------------------------------------------------
87. IAM roles can be assigned to EC2 servers to provide access to AWS resources for applications running on that server.

	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

----------------------------------------------------------------------------------
88. Cloud Trail audits which of these?

	A - API Access
	
	B - Neither of these

	C - Both of these

	D - Console Access

Answer: C - Both of these

----------------------------------------------------------------------------------
89. Manged policies exist as stand-alone objects that can be associated with multiple IAM objects.

	A - False
	
	B - True

Answer: B - True

----------------------------------------------------------------------------------
90. The AWS security best practice for applications requiring access to AWS resources is to:

	A - Embed Access Keys and Secret keys within those applications
	
	B - Prompt the user for an IAM user name and password when access is needed

	C - Assign roles to applications

	D - Assign roles to EC2 servers running those applications

Answer: D - Assign roles to EC2 servers running those applications

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------